om1 抹view問題

究竟om 1有冇得抹？上網睇個viewfinder 好似一舊野黎

唔該各位先

推